仲有冇人儲足球卡

邊到有地方買

有 7-11有得買

有冇成set買嗰啲

可以去carousell 好多人放 不過成set 唔知有冇

你儲緊邊隻

今季歐聯 前幾季嘅英超

歐聯佢好似有隻透明版幾靚 想試吓儲